今晚需唔需要是但搵隻狗填命？

需要
割蓆

仔女

同狗仔女玩得開心啲
難度又低啲

難target
除非你本身識

唔好叫人做自己唔做，我支持樓主做第一個

手足有辦法當然支持，但請以自己安全為先
義士嘅命絕對珍貴過狗

人命怎可與畜生相比
殺畜填命係對周同學最大侮辱

這是不對的

一定千其唔好啦
講普通話果啲軍人預左死
你殺佢地味中計囉

打到咁幾好

千萬不要胡亂

真
一千隻曱甴都唔夠填一個手足嘅命